港女Ko黑社會大叔，勁！

支持港女

黑社會唔夠所謂廢青打

你講支持港女

勁

港女ho ball

我雖然愛日本妹，但港女係朋友

我只看到烈女沒有港女

個肚腩大到就生咁 又老 點夠打

又大和解

唔係左膠拉住，紅衫一分鐘內已經融左

小球場 一班耆英 跑全場死捱
筲箕灣施丹大坑碧咸狂打柴
踢兩嘢個個斷氣 個個煙癮大
老友記老過魯爾 對腳應砌去賣

Push